遊日韓注意！HK Express突取消黃金周18航班 逾3,000客受阻

10.1黃金周遊日韓HK Express（香港快運）乘客注意！民航處證實，昨日下午接獲HK Express通知，突然取消18班，由10月1日至8日，往返香港與大阪、名古屋及首爾的定期航班。民航處指，由於正值國慶日和中秋節假期，外遊人數較多，民航處高度關注事件對受影響旅客帶來的不便和影響，已即時聯絡香港快運航空了解事件，並於今早召見了航空公司管理層，要求該航空公司盡快聯絡受影響的旅客作出退款或其他安排。

該公司管理層向民航處稱，已聯絡受影響旅客，並會提供其他航班供受影響旅客轉乘或安排退款。對於有航空公司在外遊高峰期前夕，作出如此大的航班改動，以致影響乘客眾多，當局認為情況極不理想。 至於導致今次航班取消的詳細原因，處方仍在了解中。民航處會要求香港快運航空提交詳細報告。

竟然冇人理

3個post

之前training team成team離職

冇計啦，咁多日假期係要bet on 張$100機票

點解唔留屋企消費? 啲野上RAKUTEN買咪得囉 價錢又平款又多 就好似去左日本買野一樣

香港有黃金週咩